فيديو .. العملاق البافاري يتخطى محطة هانوفر بأمان
 خرج فريق بايرن ميونيخ بفوز صعب من ملعب مضيفه هانوفر بهدف وحيد في المباراة التي جمعتهما السبت ديسمبر كانون الأول وذلك ضمن منافسات المرحلة الـ من الدوري الألماني لكرة القدم ويدين العملاق البافاري بالفضل الكبير في فوزه لنجمه توماس مولر الذي أحرز هدف الانتصار الوحيد له قبل خمس دقائق من انتهاء الوقت الأصلي للشوط الأول من اللقاء ورفع بايرن ميونخ بهذا الفوز رصيده إلى نقطة مبتعدا في صدارة البوندسليغا بفارق نقاط أمام بوروسيا دورتموند الذي سقط بهدف مقابل اثنين أمام مضيفه كولن التاسع برصيد نقطة في حين توقف رصيد هانوفر عند نقطة ويشغل المركز السادس عشر في جدول ترتيب الدوري  